Virtual Youtubers討論區（429）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

推

lm

第一個post己經入
唔該大家尊重少少

新po霸！

po bar 分身

哦

想要咩稱號

邊個唔尊重你

前輩你好
使唔使幫你去買嘢飲

997先開都po霸

最好啦

分po

mark返樓主做po bar 分身/ No.2 唔該

Hyper Super Universe Crew

差咗D 無雙無敵

異議あり

新po再lm TMT

今日咩日子
啲po推得咁快

Super Hyper Ultra Ultimate Deluxe Perfect Amazing Shining God 東方不敗 Master Ginga Victory Strong Cute Beautiful Galaxy Baby 無限 無敵 無双 引戰狗 湊あくあ(聖女)

我船世一

幾型

清算日

回帶返龍心事件

collabo

十虎呢

係咪牙夸色唔知乜鳩

兎田ぺこら 前世 pekoraのとんでもない動画が流出

推呢個

連v有差唔多一千人

邊個未sub 團長... 快sub
一個鐘後撞星姐3d

可以自己cos阿狗然後照鏡

連登幾時開個Vtuber台?

marking功能只係跟browser, 我用第二部腦已經冇, 要export/import

但係有好多都係入黎講幾句就走左無再入黎

唔識四重

其實我支持
V區獨立 唯一出路

Unsub左
想j團長耐d

前輩你快啲去申請開台啦

我冷氣軍師

同班MEWE傻仔一樣 最後冇新人入來變圍爐

我都覺得屈係一個post好迫

去站務台請願啦
前輩

VTB中之人討論 (4)

啱
啲木狗太多太嘈

仲咩今日公海咁多V關聯嘅post
仲有啲毒撚中嘅毒撚，用下體思考嘅on9
以為攻擊V就可以顯得自己唔毒
其實最撚毒就呢啲人
屌人之前唔識得照鏡

開彩虹區比較好佢地v多fans多

快點強姦我

我羊世一

已經分左香港同其他地區

彩虹人高質很多

開多個比污墮狗入去打飛機
唔好比佢地好似主人咁周圍瀨屎瀨尿做臭哂v個朵

確實

Virtual Youtubers討論區（170）

我自愧不如

小氣簿

天使うと討論區(1)

vtuber佔領緊動物台

叫啊Amatsuka氏去讚2p

Ptr同choco 都好有人妻味

咁耐, 點搵的

條友出名小氣
我都唔係好敢得罪佢

其實就係好簡單嘅互相respect 冇做錯事唔需要踩人

公海啲毒撚點解要傷害毒撚
就係為左攞優越感
大家都係動物台
有時間屌人毒屌人冇女屌啲V
唔學下日文幫手翻譯
唔增進下自己
係度不思進取故步自封
同啲廢老‘你幾大個人啦仲睇卡通’有咩分別

我波台

FBK

動物台話睇V毒呢個概念真係好新奇

同笹清一齊死返車區J撚蛇啦

可惜好多人都唔撚識得respect其他人
一開口就要踩
以為咁就可以提高自己

有咩所謂姐 連v都日日內戰 邊好意思叫人停戰

個動物台多咗咁多vtuber post嘅

Sorry 囉

已經係毒撚仲要互踩

多V開台就冇人內戰

睇V使唔使考番張phd先留得言呀 又毒又盛咁

你地成班好似第一日上動物台咁

上連登 勿認真
連人地個推都可以踩 點會期望會識尊重其他人

我冇話你啊
我屌緊公海啲毒l

啲星戰meme唔錯

平時淨係入嚟呢到

特登來握手

上登搶口撚下人係情趣黎
上得耐會識分情趣定係動左真火

我真係冇上開動物台
平時都冇追開動漫

我動物台P牌

fbk俾人bm

搶口係唐巴個種
公海個啲已經差唔多人身攻擊level

自從入咗連v
連game台都少咗上

今日返工要做嘢
冇時間睇返琴日お嬢練apex

由高登到依家連登
動物台風氣不嬲都係小圈子打小圈子
anti打fans
自己睇人唔順眼就拎個keyboard走去開佢波
睇套作品唔順眼我就開post笑佢d fans
呢d係自古以來既風氣
成班好似新參咁樣
大驚小怪

我講笑姐
佢地應該真係好少入

睇V邊有時間做其他嘢睇完直播仲要睇精華，等聯動間唔中又要翻睇

入咗連v之後 睇少咗好多v

但係神父你打到自己走咗

高登個時真係成日都開鳩人波

但我真係支持V區獨立
到時牙夸可以自己開個post就唔使對住班crew督眼督鼻

睇你個名就知你用啲時間推會然

但都廢事屌了 太低層次

其實去佔領直播台咪得

我極不願意同水迷水粉係同一個group

因為發現個漁夫打交仲精彩

釣魚仲好玩

直播台係俾開台嘅台主宣傳
我哋又唔係vtb，個台唔係我哋開

crew都係翻nga啦
大把同溫層
邊個邊個恰水水 唔比阿夸拎冠軍
邊個邊個陷害夸寶
香港crew同大陸crew分別在於會唔會拎架獨輪車攻擊會長咋

連登只係一個上黎傾v既地方

vtuber meme個post其實幾好

邊個crew攞尋日跳槽單嘢鬧Kanata我同佢死過

冇上一日連V
出面多咗咁多V post

神父有原則

the virus is spreading

渋谷係咪俾人燒apex鞭屍行為

有時㗎仔真係可以同支支並排

如果我無記錯 連v有個crew好好秋

大戰警報

好耐冇見依張

刪左”有時”呢兩個字，睇睇5ch就知

呢排好似唔見咗

上水未
淨係加咗brb

咁係咪應該去站務台請願

預備用屋企電視睇

unsub左先喇
團長唱歌聽幾耐都得

米巴上咗水就冇出現過

原來有人幫鴨埋怨公主個雜談整咗漫畫

結果佢哋真係care鞭屍呢個行為咩本身就係一班V ANTI 冇嘢搵嘢嚟燒

但係架仔會「自肅」
唔會麻煩外人

張圖咁舊都俾你搵得返

個時打得咁精彩

張圖我整 我點會搵唔返

日本crew點計

收唔收島風幾時牙水同牙水合作

打到米巴嬲到潛水 笑撚死我

希望大家唔好嘈交，好好聽歌
https://youtu.be/6bnaBnd4kyU

https://youtu.be/CZGFm-O5IOU

珍

https://youtu.be/dQw4w9WgXcQ

有兩個唔同version

團長

dq49

NENE

時光倒流

好彩冇再打工

咁啲劇情係咁呀嘛
多數嘈交都係會有個人消失

返左10月

this?

咒術op, 搞到似念經

團長以首唱得好左

應該要等人歪出二手

邊首唔係

佢今次跟食譜好過上次

inferno真係唱到地獄咁

朗誦仲係頂唔順
都係睇ねね

以為你會繼續打

團長快啲上到80萬 放過大家

我而家就去unsub

我係龍心之前已經有睇，係睇睇下發覺連登有先入黎

咁快就搞爛咗個廚房
仲好意思話自己做過餐飲業

hot limit

間野應該執左

咁先正常

朗誦得好有感情

唔係點解佢可以全職做V？

準備下次sc天使屌鳩佢跳槽

痴線
檸檬丟爛隻碟

Nene 的3秒法則

unsub咗, 多一個人多一分力量

nene爛左幾多隻碟
裝杯水聽到連續3下跌爛野

Nene

G持

咁又係喎
應該俾人炒咗

MSI sponsor

想問幾多幾多耐久係咪姐係直到個個數之前都會一直不停唱?

原來我入嚟2個月推左200個POST

痴撚線
嚇到九叔

係

係
上次團長唱左5個半鐘先完
勁正

有冇人見過佢

連V討論區

我第一次見人玩cooking simulator玩到個廚房爆炸

出面都唔見，可能真係唔再上連登

佢嗰次差幾多k

我強烈建議你查字典睇下呢個字點解

個陣係咪得神父堅決支持Rushia
大部分人都抽緊水

原來我16已經入過嚟
仲以為最起碼5、60

有d人就專登遲d開，幾分鐘就完
有d人就真係耐久，例如5個鐘個位大波妹

朗讀中

我第一次見有人喺出餐個位掟爛幾隻碟
啲碟碎仲堆滿晒出餐個位

Hololive rapper

真 post169之後冇再係連登出現

係點做到...

我4個月，已經3百幾個po

8000

屁哥拉先係戰神

好多人早期入過嚟
之後都失咗憶唔記得
我懷疑係曼德拉效應嚟
而家睇返早期啲reply
完全唔似我作風

牙輝先係

團長嘅耐久係為左唱歌而耐久，並唔係為SUB數而耐久，
佢到SUB都唔會停，唱夠先會停

MIKO係炎上專家嚟
玩咩game都要放火燒嘢

魔性之音

其實16都只係上年4月既事黎

團長唱歌世一

因為....

今晚玩lovelive
不過Kanata係咪日出訓到日落

好攞命，但又想聽

記錯第一次留言=第一次入

諗起船長玩RIMWORLD
整左個35個隨機性格

今晚連v要團結，水d新人去聽團長了

呢隻驚有野玩架咩
係咁auto/skip卷就得

洗鬼水
團長歌回同老師歌回係必聽

縱火犯

所以我應該做background music
我聽日忙
sc完就聽佢把聲做其他嘢

推坑首選

如果NENE裝啲碟碎俾客食
唔知會有幾多分呢

真係期待緊船長個rimworld
仲話一定要刷返放火狂miko出黎

佢冇裝mod改性格？

每首都重新編曲咁

#個人勢炎上
有人在他Youtube 的初配信裡留了讓他不愉快的留言，讓他決定不再去B站

另外這是他初配信的影片，底下留言應該是被他刪光了

有花生齊齊食

又爭啲俾龜逗
遲早會衰喺団長手

我睇成nene捽碟比客食

第一眼重以為2P

團長唱歌真係好正
首KING每日都要loop返幾次

我食

另一件事聽番嚟既
好似話MOD一樣有版權問題
理論上要用就要問

但會離開B站既個人勢V一定要支持

我想邊捽邊食

上次佢將KING當做係壓軸歌黎
希望今次都最後唱

完全感覺團長

團長一定最強歌勢
不服來辯

朗讀dreamer

完全朗讀dreamer

19:00

我幫佢捽

見留言又賴4v

完全朗讀

團長飲歌

有咩歌唔係完全朗讀

(๑╹ᆺ╹)ぬんぬん

支持B站發展國產V

4V喇，那次不是4V

nene：次の敵を確認します

幾時輪到你哋

尋日有老師，今日有団長

用完既工具直接丟地

用條幫佢捽

我一直都支持俄羅斯個陣仲要未加推

回佢條友真係典型中國人呃人手法
只係識講要和諧包融下啦

你捽比佢地

星期六，日，有正常既鯊魚

終於有歌回嘅味道

唱左半個鐘已經798K了

第一次認同B叔 SUB了

橙巴

再係咁落去好快完場

調轉推出去

誰稀罕

過左之後未要慶祝

碗湯重有野咩

社長碗番茄湯味道0分

好似話黎個人物mod係船長自制，睇圖入面整得幾精緻，好期待

對住男人先正常？

地板一定好多油
跣死人

KING

好正

KING嚟喇

所以先話邊食邊捽

rimworld真係可以玩好多人性陰暗面出嚟

呢隻驚有無得搞姬

咁快唱主打歌

都冇湯

大家都唔想佢再唱，過份

u 黑 利口

有同性戀

LEFT SIDE RIGHT SIDE
啪啪啪

咁仲點溝女

king

唔怪得有pekomiko

YOU HEY
你好

之前虹玩宇宙人狼果時奶過
用日文化個mod但無問過整條友

女人短有咩所謂
男人短就大件事

真心講句
同初回比，團長有無進步?

船長話仲有3個人物未放出黎，因為人口有6個人。所以肯定有曬3期生。等船長放mod出黎

開頭少少
但後面衰返

希望團長真係可以整返條KING PV
應該直上第一

聽住fan made版本先

大家都係唱歌難聽，點解牙龍升咁慢

借啲易黑會長

好短

Enjoy

ココロオドル

會長唱歌好聽好多吧

咪尾，力千嚟，同埋已經接受咗呢個事實

會長嗰啲係asacoco藥力發作
同團長音痴係兩樣嘢嚟

因為會長唱歌只係扮難聽，而唔係團長咁唱得咁有性格

屌你老母？

團長讀緊D乜

ENJOY

音痴
有個人風格

歌回開得太密

團長讀到喘哂氣咁

咩SD高達個首ed?

唸緊經

Rap緊

肯定係啲日本仔唔識聽英文, 所以唔聽會長

天才釣魚郎

忽然間諗到個唔錯嘅組合
團長 = RAP
會長 = 跳舞
老師 = 主唱

大哥死左啦
團長你唔好唱

炎

船長加公主伴舞呢？

生草到
十萬同接incoming

唔係應該船長跳舞咩

新歌來？
未聽過

好溫和既炎

團長做咩唱到斷氣咁

1人唱k第二彈
最後有小告知
上次精華:

團長呢首直接T1

佢想串團長

佢跳得半分鐘就坐低咗
個表演無辦法繼續落去

點解呢首又唱到

團長cls

依首算唱得好聽

狗吠

傳火者嚟

owowowowooowow

Wo冇氣

團長唱歌

差1k

連阿狗嘅狗吠都出埋

升得好快

終於唱シャカビーチ

d人心諗 快d完趕住聽星街

799K了 每半個鐘1K, 即係仲剩番半個鐘
ロキ同Laka Laka La唔知有冇得出場

其實團長RAP得幾有節奏

茜呢排唱歌越黎越好聽

lakalakala

出了

痴能線

即刻唱添啦

好聽過原版

一講完就lakalaka la

團長唱到咁好聽既

希望姐街入埋holo

一開波就講左會lakalakala一個鐘報時

mea會限

飲歌之一黎

爐心

掂喎

呀星一黎就爐心

黃上練咗5個幾鍾apex

轉台睇星街lo

星街

開晒聲先黎唱，真歌手

the home take ver. 果然係好聽啲

頭先冇較到回音

毒撚一條友去唱K

星街啲小動作好後生

高音位好正

夜驅

夜

果然入得bilibili都無好結果

係夜呀

忍痛轉台

18歲

團長 - 夜に駆ける

是咪連V某烏頭推黎

又唔唱

聽住星街唱歌之後聽團長真係會精神分裂

決定加推了

我唱k都會咁

hololive啲3D都係差一皮
成支咪隊咗去條頸度

三家姐打足一日apex

係咪特定類型嘅旋轉佢先唱得出

【歌ってみた】SAY SO -Japanese version-(Doja Cat)covered by 園部マヤ

Yagoo: cutting edge technology

等公主玩

好聽喎
水澄幾時先肯唱歌，我就快hold不住了

星街支咪

星街好正，又跳又唱

星街好cute

支咪較錯位

算係咁
虹狗D 3D 隻隻都痙攣咁

食過1次雞，享受過快感係唔同d

係咪食左次雞就上左癮

cover加油啦屌

加左好耐

Cover哪有錢

掛住睇v唔做v

cutting budget technology

支那人唔係要v去bili做偶像
係要v去做奴隸服侍佢哋

咪使咗幾千萬羊囉

今日打交都有信心咗
唔係一見到人就走
贏過一次係唔同啲

水醬要人！！！

笑死

隻手快過個電批
好似係特色嚟

團長龍珠

水醬個3D 係studio定home

一個人唱K個feel真係好毒

唔講喇再講又引戰

依家先返到屋企聽團長耐久

可能星姐真係反手拎咪呢

好有jk去唱k feel
佢d動靜真係好少女

有時都咁做
早收工純粹唱個幾兩個鐘開心下先返屋企

點解連支咪的角度都唔可以較, 啲cutting edge cut左去邊

搞笑藝人

原來係DB SUPER
完全聽唔出

似studio

幾時換咪

800k了

80萬

kon

Don’t say lazy

don't say lazy

我屌仲要80左

我都係

香港都有咁好聽既翻唱

可以郁咁大範圍 肯定studio

第一次見mel 搞耐久
差3k

點解要黑白

用會然inukami頂住先

佢真係有心開返台咁喎

用長髮多人睇d

好大個胸
我老母見到既話，又會問

-4個

800K了 突然多左咁多人SUB
半個鐘都捱唔到

想睇3D版

撞左會長，但想聽mel

正啊屌

恭喜團長

見到對奶
YT君會唔會又

伯母又要講嘩對波大到

Nene廚房
用完嘢dum落地再喺地下搵返嚟用

相反會長要真耐久

新歌

Official髭男dism

禾有女朋友了

可可蘿

好女仔介紹其他好女仔

最好笑係會問：做咩咁大既

都唔知點答佢好

咪傻啦
關把聲咩事
團長都唱到800k啦

咁會長都係2個鐘3000姐
團長今次個半鐘3000

Respect皇上

咪就係
支持開歌回

唔啦呢到虹高汁過木係政府正確黎

我喺電視睇都係 老母實問
笑死

咁呢個事實嚟

入過黎一次後就做CDROM
但見到個輩份表太強入黎跪拜一下

好聽可能仲無市場

團長笑聲

係
我唔敢引戰唯有認同

星街嗰邊點解成日轉黑白

團長800k

群青

自己一個唱K掛

白日filter
等陣就唱

想聽星街既香水

星街把唱歌聲好cool

我以為你專登

神回

見到唱k就諗起舊ここあ

希望同我唔啱嗰啲人尊重啲🙏🏻 我叔字輩

笠水啦，唔洗排期

空媽直播原來好多鬼佬觀眾

設定黎

另一位歌姬玩緊fall guy

星街d動作好撚正

4post先入up乜春
叫聲契爺先啦

唱k跳埋舞
50萬3d嗰首

轉咗, 本來玩getting over it

真idol

睇動作就知, 星姐係青春少女

睇唔到點玩

心心：會俾連登仔report，不了

睇動作就知, 船長係...

點解有啲鏡頭咁撚似偷拍角度

上次大家都有提議，我之後有比佢睇，佢睇完問我，呢個都好大喎，阿仔鐘意邊個呀

因為設定上你偷窺緊佢唱k

會唔會係meme review吸納左一班鬼佬？

咪得你係

sensitive

Cls乜原來有咁嘅設定

同佢講yagoo

空媽今年目標之一係練好啲英文，早一星期有開英文限定回，應該本身就想吸鬼佬

btw，空媽玩fall guys好似特別多人睇

report未report使排期

平時有溜冰

美波

カワキヲアメク

唔知呢個數算唔算多，我只係知好多鬼佬睇

4chan 都多人講Sora , 一有直播就有人講

茜同瑠璃都係好女仔，唱歌又好聽

死現充

夠可愛

水醬很可愛

真係好勁，仲好努力咁改變形象吸引鬼佬觀眾

星街跳嗰時有boing boing

但心心以個企劃唔似cover會ban喇

姫森ルーナ（星詠み）

星街唱歌真係好QQ

JM9

啱啱嗰下

呢首咩歌 聽落咁熟

哦 記得了 高木同學

佢俾公主撚到痴咗線

sora識跳撲
已經勁過好多人

Astel今日唔開？

好慘

準備ゆらゆら

空媽拎過第一

ゆらゆら

唔開

星街啲動作真係好可愛

かわいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいい

fk gay post= =

公主巴

死神ASMR

準備黎料

屌，仲以為屋企電話響

幾時唱船長首淫歌

奶嘴糖

先行發送
唔通有線下live！？

新的一天

戒指燈

星街唱到唔記得要吿知
星街設計嘅生日+三週年goods
今日開始買

星形打CALL 戒指?

買左是咪等於同其他人有pair ring

親自設計戒指

第一下都諗到呢樣

800 JPY

玩完4先再玩3，好似係

AHOY

Last Ahoy

Ahoy

星姐Ahoy

ahoy

呢排咁多holo 唱ahoy

果然問船長囉音源就係唱

咁講即係三周年有LIVE啦

正

放漏左星川添，TMS今日唔打?

ching中左喎

下期六合彩係咩number

我正式宣佈Ahoy做連V po歌

咸濕嗰part點搞
上次就話有天使唱

I'm horny

BIG☆STAR

猩猩

APW

NsN

Bora隊

唔關事喇
船長twitter一早講左

我估會用痴線聲唱

船長劇透唔加四重

boin q boin (無)

原來船長係劇透撚嚟

唔知點解水醬唱到有種狂氣

星街唱完全冇咸濕感

底邊龍要人

唱多首

船長唱: きっつ
水醬唱: 狂氣

隻歌本身作曲靚
星街唱得又型

5期

Blue clapper

唔要人

又唱blue clapper

今日主台轉左去mildom

又5期隻歌

blue clapper變左第二首holo飲歌

星街應該真係好鍾意blue clapper

HORA ISSHO NI

首歌係高汁既

入去掛機得唔得

其實頭先星街有啲位有少少似船長

會長要人

一次過聽30次blue clapper 先係真男人

心心佛系開台

星街唱得真係好聽

晚晚一到呢個時間
就成堆台炒埋一齊

開波

仲有個位扮三石琴乃

service service!

兩個金髮大波開左台

黃金時段

星街最尾呢2首，正爆

講service個到似

屌 Mel 台嚇死

個chat搵唔到位熄
個chat又lag下lag下咁勁廢

咁細個就用肛塞

我記得星街把聲其實似阿火
佢兩個可以互相扮對方
下次可以試試扮阿火唱Ahoy

最盡開4個台睇apex

尋日勁d 兩個跨社炒埋一碟

DAY4戰果

4日總合

NsN目前係唯一一隊前4日保持住前4既隊伍
BIG☆STAR頭兩日壓倒性後3-4日出現狀態下滑問題 今日睇下修唔修正到

心心個台吹緊Auld Lang Syne

日本鬥魚係咁上下

有船長

屌
琴晚我又係
MC四個開哂
一人一隻角

心心個台首BGM
係唔係佢自己吹

天使3D扮船長
星街3D唱Ahoy
兩個啲動作同聲明明扮船長但都有種好青春嘅味道

心心個台做乜

到底係咩邪教台黎

牙心咩事

咁算啦 你走啦

無視左佢啦 正賽可能都會係果邊搞 因為好似FFL有份贊助

好撚恐怖

藝術既野

另一邊金髮幾清楚

呢個bgm唔係好出名嘅咩

點解我會keep住睇嫁

屌，有call我重以為我電話響

以為鬧鐘響

牙心

hey you you're finally awake

佢未食藥

好驚有jump scare

我究竟睇緊咩

心心俾連登仔report到痴撚咗線

得一個啫

pekolish

今次真係要排期

好垃圾完全睇唔到

牙心豬終於痴撚左線

你講緊污墮推下話

而家到我痴左線

好毒牙你地

終於

amazon prime video有冇分區

黎11分鐘……真係有似果種d睇唔明既奇怪恐怖電影開場

我覺得牙心鍾意玩Surreal Entertainment隻奇怪恐怖

又黎

星街個生日+三週年限定goods
只需要800yen
突然醒起Kanata話過自己嘅goods會俾曬會長，之後問星街要goods
咁如果天使攞左星街嘅goods咪變左
左手會長嘅戒指
右手星街嘅戒指

我心心係咪太想要一百萬
依加癲到咁

宜家仲睇緊haachama 台嘅痴左線未

開後宮

SAN: 999999/1000000

心心對人類來說還太早了

究竟心心兩個人格打成點

唔洗打call喇
首歌唔會唱得完
佢每次唱多少少
跟住就會去返void個畫面

HAACHAMA CHAMA

Mel唱Q&A

天使太貪吃了.jpg

過隔離台回返d san 值先

世人仲未可以理解はあちゃま

前情舊愛水醬 vs 現今戀人阿龍

唱呢個版本就唔怕甩歌詞

會長又唔介意同接

星街嘅戒指用黎含

最衰Mel 唔係成日有歌回
把聲其實同懶鬼有得揮

關夸咩事

心心聲黎既

水醬

撞台係咁架啦

咁mel而家耐久歌回+少有
比我都聽喇

會長都玩左一排其實差唔多

Haato is back！！？？

你講到百鬼成日有歌回咁

すいせい

鬧鐘 is back

聽到頭痛

haachama打俾佢
佢唔敢接

心心同哈叉媽鬥緊
靠鬧鐘換身份

心心鬧鐘響就夠鐘就轉翻haachama

行為藝術

發完夢
心心出現只係一場夢

鬧鐘唔通係人格轉換嘅關鍵

mel唱歌真係好甜

對眼震到

介意GE 可以日日開MC

恐怖片情節

白日

banpire

支咪好拆

天使嘅雙翼
然後仲帶過船長同阿水翻屋企
會長：呢個咁細粒嘅女仔係邊個黎

笑片

宜家心心台係一啖砂糖兩啖虚無

好熟

會長真係好勁個心理好佩服
話今日唔開會限
依家就玩BAN TROLL mini驚

睇既話, 開看更mode都會睇

唔睇既話, 你調到咩時間都唔會睇

korega requiem da

我都想問

一啖砂糖+兩啖虚無=三啖砂糖

白日心心

換咗啦
中午咪唱過歌囉

原來今日大會去左mildom

今日個bot好勁, 啲spam 全部秒殺

Haachama cooking logic

咁多糖飲到糖尿
要召喚水屋

會長話開nightbot+慢速試下

又alarm

白日好正
雖然聽唔完

意識流直播

牙心玩乜9

haato

做咩

睇唔透心心玩緊咩

依家成個人都好haachamachama

Vtuber新境界

咪haachama vs haato 人格

始終都需要個MOD o黎補刀

真心覺得2個人格戰鬥緊

HELP

打埋Help me 添

Help me

help me

牙心一副看破紅塵咁款

不安

睇有人真係報警

haato求救?

HELP ME

人中4依幕4個人一齊行真係好型

.....

mel KING

已Report

成萬人睇虚無台
另一邊想唱KING

所以我真係極佩服會長
俾人搞幾個月正常人真係活動休止甚至畢業都唔出奇
好彩佢身邊嘅人同同事都支持佢
而且就算偶爾露出弱嘅一面fans都唔介意，唔再需要好似以前咁刻意保持形象，壓力少左
休息左一陣會長心態真係變左，依家我覺得佢玩得開心就好

阿龍個陣已經覺得天使有搞姬傾向, 當下真係以為佢帶左女朋友番屋企

心心痴左線喇

木口大家庭

Just Haachama

係你仲未癡綫

牙心越嚟越多人睇

mel 唱 KING 好好聽

小粉紅將桐生會變左做真係好堅固既組織

睇雪花都成12K

所以先下手為強
如果唔係星街肯定會搶先一步
星街已經講過同天使結婚，阿龍嗰陣唔買戒指真係會輸

安已不

You are King

mel真係holo比人底估既人
人靚聲甜

牙心傻撚左

睇大台 TSM又得返祭一個

sui chan

似唔記得unmute

心心Mute左自己

我係咪中左鎮魂曲

會長d同接連mel都不如
真底邊

開創先河

本世紀最恐怖嘅圖之一沒有二

一直有keyboard 聲應該冇mute 過?

平時都係6，7千人，但依家萬3睇心心個虛無台，到底心心尋求緊乜，而大家都到底想係hololive尋求d乜

自己畫？

四代既大吾D行為真係完全黑人問號

二

成個台真係好撚void

haato望到你心寒

我見到個水字就神經緊張唔好意思

證明越痴線越多人睇

mel個台有廣告既

蕉

公主主題曲

Petit

唔明+1

但好甜

好似doki doki文學部

心豚

NsN頭香

かわいくなり

心心打咩？ 唔識日文

我都係開mel既台平衡下

好撚不安

ONLY HAACHAMA

開google翻譯啦

Mel唱得好可愛呀

諗起stein gate入面
不停寫失敗了嗰幕

Astel 1784

回返D san 值

你空虛

新版ytcfilter唔識用

準備鬧鐘響

好想知心心 會唔會出返舊皮

chu

其實呢次係咪歌回嚟

心心最可愛

今晚啲spam都少左好多喇, 啲支那人又唔會燒成世, 會長的谷底反彈指日可待

歌全部跟打字內容 真意識流

寂寞

涷

谷底極都準備100M

蕉↑！

呀
要溶化鳥

鬧鐘呢

仲唱緊可愛くなりたい

今次鬧鐘冇響

驚

第二個人格打輸咗

メル唱chuuuuu咁大件事有無人講?

有無佢今日啲歌單？
殘天

一邊睇同聽心心台
另一邊聽死神讀英文故仔
感覺更加恐怖

非常有才能去拍恐怖片了

似乎正常返，暫時

上邊成梳蕉喎阿叻

唔知桐生要打邊個唯有夾硬屈大吾
另外三個都叫有啲因緣

又變返虛無圖加走音笛

我錯了

好似隻草泥馬

兔玩緊嗰隻係咪恐怖驚嚟

amazon prime video洗唔洗用vpn
一陣獅白會限睇少女戰車

磁能線

CHE.R.RY

心心撚人

你最好試吓先
大部分vpn都唔work

一返虚無個版D同接多左

冇記錯係跟你個twitch
你開twitch係香港就香港
VPN好似改變唔到鎖區

無追Po姐, 咁撚串

所以我當係'真情' 咁睇, 成個感覺就fit晒

好驚心心突然話卒業唔做 vtuber

我之前同35睇ted 2要用jp vpn開jp prime video account先睇到
但twitch入面都係watch party唔到
要自己開兩邊視窗

點解奏手見到藍甲唔執 反而升白甲

拿，追得藝人就應該預左有以日
但希望唔好咁快

要做daily

心心係咪真係壞左

花式養心豚姐

因為twitch本身鎖住咗你做香港人
除非你用日本人身份開過個account

我睇緊啲乜鳩

睇戰車直接開合BD睇算

心心係咪想快過死神拎1M sub

咁開2邊算

本世紀最恐怖直播

嚇死個黑mon以為有jump scare

mel差1000人

同死神邪教直播有得揮

我睇35會電腦開套戲跟住手機開35

無 又唔想睇老翻

心心個live睇精華算

我等緊佢1M之後, EN collab會唔會解禁

記得見到穿甲彈幫手report

果時買左成setBD

咪話咗比你照下自己個樣

EN

死神由讀故仔
變咗食PIZZA台

點CUT到精華

個nightbot快到未report已經無左

成個live都係精華

虚無精華

成套都係精華黎

我呢半個鐘都係report "Deleted Message"

心心第三人格係連豬

メル要人

我睇唔透心心個台

Del左都可以feedback聊天室

mel露埋肚仔

真係好人靚聲甜
又清楚

啲嗯嗯聲好似塞緊佢個口咁

Chat room右上禁3點回報

我覺得仲恐怖過隔離 peko 玩 TEKETEKE，同埋船長玩 out last

一陣佢no archive就連精華都冇埋

Don't try to understand it. Feel it.

虹有野良貓
HO終於有牙心追到

搵人開post

感謝ching教路

1001係on9仔

牙心未追到